616要人！要人！要人！ 一定要多過69

建制:

人數減少反映市民反對衝擊

政府重新考慮方案 大多市民接受

市民嫌反對派不停遊行cap水

係呀！人少過上次佢講乜撚都得！

無分派別 守護我城！

616 維園見！

民陣泛民加緊宣傳啦！冇撚哂聲氣！

推

推 出黎啦香港人

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

推！

雖然我身邊冇人去，得我一個人去
但我都會出去，推爆佢